唔用順豐，但要用收件到付，有咩好選擇?

想問各位大大，要寄包裹(香港至香港)，唔用順豐，但要用收件人到付，有咩好選擇?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Gogovan?

call4van